\begin{flushleft}
\index{Kärleksvisa till Aurum}
\subsection*{\large{Kärleksvisa till Aurum}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Tänd ett ljus}}
\end{flushleft}

Tänd ett hus och låt det brinna,\\
låt hela Aurum försvinna det är tänt nu,\\
och det blir ljusare igen.\\

Tänd ett hus för allt du tror på,\\
för den här insten vi bodd på,\\
tänd ett hus för Gados barn.\\

Jag såg en byggnad falla,\\
det börja i Aurums aula,\\
tändsprit och TNT,\\
vilken jävla smäll!\\

För en minut sen brann den,\\
för en sekund sen försvann den,\\
det var bara vi som såg.\\

Snälla ÅA, vi trivdes så bra.\\
Vi vill bara tillbaks till Gado.\\

Tänd ett hus...\\



\newpage
\begin{flushleft}
\index{Balladen om Theobald Thor}
\subsection*{\large{Balladen om Theobald Thor}}
\end{flushleft}


En man som hette Theobald Thor,\\
han var en skicklig tamburmajor.\\
Succén han gjorde var alltid stor,\\
för han snurra och svängde sin kuk.\\

Det var en stor kuk,\\
lång och kraftig och tung.\\
Från dess topp till dess rot,\\
var den tre, fyra fot,\\
och en medelstor ryggsäck till pung.\\

En dag gick Theobald ut en stund\\
att gå för sig själv i en lummig lund.\\
Han mötte en söt liten dam med en hund\\
som fick se honom svänga sin kuk.\\

Det var en stor...\\

Och Theobald prova ett trick han lärt,\\
han släppte sin lem med en kraftig snärt,\\
i huvet på hunden som avled tvärt\\
me'ns han snurra och svängde sin kuk.\\

Det var en stor...\\

Men damen hon blev helt bestört,\\
hon svor och skrek nåt oerhört.\\
Så det var ingen lyckad flirt\\
att snurra och svänga sin kuk fast...\\

Det var en stor...\\

Till följd av damens arga gnäll,\\
han anhölls redan samma kväll\\
och sattes i en ensamcell\\
att snurra och svänga sin kuk.\\

Det var en stor...\\

När målet kom i rätten opp,\\
sa åklagarn: ''Det får bli stopp,\\
man får ej vifta med sin snopp\\
och snurra och svänga sin kuk, fast...''\\

Det var en stor...\\

Men domarn han var tolerant.\\
Han sa: ''Själv gör jag likadant,\\
jag tycker det är intressant\\
att snurra och svänga sin kuk.''\\

Och jag har en stor...\\

Så Theobald han släpptes fri,\\
och liksom domarn tycker vi\\
att tjejer de ska skita i\\
om man snurrar och svänger sin kuk.\\

För det var en stor...\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Yogi Bear}
\subsection*{\large{Yogi Bear}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Camptown Ladies}}
\end{flushleft}


I know someone you don't know; Yogi, Yogi.\\
I know someone you don't know; Yogi, Yogi Bear.\\
Yogi, Yogi Bear, Yogi, Yogi Bear.\\ 
I know someone you don't know; Yogi, Yogi Bear.\\
\vspace{6pt}\\
Yogi lives in Yellowstone; Yellow, Yellow... (stone)
\vspace{6pt}\\
Yogi has a little friend; Bobo, Bobo... (Bear)
\vspace{6pt}\\
Bobo's into whips and chains; kinky, kinky... (bear)
\vspace{6pt}\\
Yogi has a girlfriend; Cindy, Cindy... (Bear)
\vspace{6pt}\\
Cindy likes it from behind; frombee, frombee... (hind)
\vspace{6pt}\\
Yogi has an enemy; ranger, ranger... (Smith)
\vspace{6pt}\\
Ranger Smith fucks animals; anii, anii... (mals)
\vspace{6pt}\\
Cindy likes it on the fridge; polar, polar... (bear)
\vspace{6pt}\\
Cindy doesn't take the pill; silly, silly... (bear)
\vspace{6pt}\\
Yogi had an accident; Baby, Baby... (Bear)
\vspace{6pt}\\
Baby sits in Santa's lap; feeling, feeling... (something hard)\\
\vspace{-6pt}\\
Yogi likes them cold and dead; necro, necro... (bear)
\vspace{6pt}\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{En del säger den är liten}
\subsection*{\large{En del säger den är liten}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Räven raskar över isen}}
\end{flushleft}


En del säger den är liten.\\
Andra säger den är sliten.\\
Men får jag lov?\\
Men får jag lov?\\
Att ändå sätta dit den?\\


\begin{flushleft}
\index{Självmördarvisan}
\subsection*{\large{Självmördarvisan}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Hej tomtegubbar}}
\end{flushleft}


Hej tomtegubbar vrid på gasen\\
och tag er själva av daga.\\
Rödsprit vi hällt i alla glasen\\
och fjäriln vinglar i Haga.\\
Och Akvavit man får kolik\\
och alla tomtar skola-stå-lik.\\
Hej tomtegubbar vrid på gasen\\
och tag er själva av daga.\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Är du ensam ikväll?}
\subsection*{\large{Är du ensam ikväll?}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Are you lonesome tonight}}
\end{flushleft}


Är du ensam ikväll, har du fett hår och mjäll,\\
är du vingögd och blåögd och blyg?\\
Är ditt livsmod på noll, är det tomt i din boll,\\
går du mest runt och pruttar i smyg?\\
Har du fotsvett och luktar som en gammal reptil,\\
har du finnar som blossar och saknar du stil?\\
Är du ensam ikväll, har du fett hår och mjäll?\\
Tacka fan - du är ensam ikväll...\\


\begin{flushleft}
\index{Brand i stugan}
\subsection*{\large{Brand i stugan}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Nu har vi ljus}}
\end{flushleft}


Nu har vi ljus, här i vårt hus,\\
Far han har tagit sig ett duktigt rus.\\
Mor hon är full, faller omkull,\\
välter ett ljus.\\
Se hur alla barnen brinner inne,\\
fjorton stycken, lilla Karl i minne.\\
Farfar trogen, han säljer plogen\\
och drar åt skogen på krogen.\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Rio de Janeiro}
\subsection*{\large{Rio de Janeiro}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{I Finlands djupa skogar}}
\end{flushleft}


I Rio de Janeiro, där får man pippa gratis,\\
bomfaderi, där får man pippa gratis.\\
Och sedan växer ungarna i magen som potatis,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

I Rio de Janeiro, går all flickor nakna,\\
bomfaderi, går alla flickor nakna,\\
för att inte kukarna på pojkarna ska slakna,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

I Rio de Janeiro, där pippar man på taken,\\
bomfaderi, där pippar man på taken.\\
Har man ingen hora tar man kaverin i baken,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

I Rio de Janeiro, där pippar man i diken,\\
bomfaderi, där pippar man i diken.\\
Har man inget levande så pippar man med liken,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

\newpage

I Norges djupa fjordar där får man bada naken,\\
bomfaderi, där får man bada naken,\\
och sen kommer torsken och suger en av staken,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

I Saharas torra öken där tar man den i handen,\\
bom faderi, där tar man den i handen,\\
för att ingenting skall rinna uti sanden,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

%Ska denna vers tas bort? /MattiasE
På Amsterdams gator står ludrena och vinkar\\
bomfaderi, står ludrena och vinkar,\\
och alla bära kuksås i stora stora hinkar,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

I djungelns djupa skogar, där springer Tarzan naken,\\
bomfaderi, där springer Tarzan naken.\\
Och Jane, hon ser till att han har fjong på staken,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\

I djungelns mörka hydda, där ligger Jane och flämtar,\\
bomfaderi, där ligger Jane och flämtar.\\
Och bredvid står Cheetah med en stor banan och väntar,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Ankvisan}
\subsection*{\large{Ankvisan}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Prästens lilla kråka}}
\end{flushleft}


Paul och Kajsa Anka,\\
skulle rida ranka,\\
visste inte hur man gjorde.\\
Paul var stor i stången,\\
Kajsa trång i gången,\\
ingen hade dom som smorde.\\

$\parallel$: Än slank den hit,\\
än slank den dit,\\
men sen slank den ner i diket! :$\parallel$\\


\begin{flushleft}
\index{Bordellvisan}
\subsection*{\large{Bordellvisan}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Jungfru skär}}
\end{flushleft}


Jungfrur, jungfrur, de finns inte här.\\
Här är ju bordellen\\
dit man går om kvällen.\\
Tio för en hora - fem om du är rask,\\
skynda på, skynda på,\\
här finns det många fina fnask.\\
$\parallel$: För, hå hå håå - oj, vad som står på\\
bakifrån och framifrån\\
och avant garde också. :$\parallel$\\


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Rysk begravningsvisa}
\subsection*{\large{Rysk begravningsvisa}}
\end{flushleft}


Å nu ska vi följa en rysse till hans grav.\\
En rysse är en skojare i alla sina dar.\\
$\parallel$: Så dra åt helvete, ja, dra åt helvete.\\
Nu drager en rysse åt helvete. :$\parallel$\\

En rysse han kallas en skojare, durak!\\
Och visst är det sant att det är ett satans pack!\\
Så dra åt helvete...\\

Istvoztjik - eller generalmajor,\\
skillnaden är tammefan inte stor.\\
Så dra åt helvete...\\

Och ryssen är död, och kistan är röd,\\
men fan vet om ryssen är riktigt död!\\
Så dra åt helvete...\\
\vspace{0.0cm}
\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=\linewidth]{bilder/Johannasbilder/ryskbegravningsvisa_kista.jpg}
\end{center}
\end{figure}


\newpage
\begin{flushleft}
\index{Theodor}
\subsection*{\large{Theodor}}
\end{flushleft}


Jeg elskede sjøen ifra jeg var ung,\\
og svømmede om som en sei, faderiorei.\\
En dag da jeg badet min velskapte kropp,\\
kun bagenden ragede opp, faderiorei.\\
Folk ropte: ”Der svømmer en alligator”,\\
så var det - - til Theodor. \\
Folk ropte: ”Der svømmer en alligator”,\\
så var det - - til Theodor.\\


